\documentclass[xcolor=table, compress, t, fleqn]{beamer} 
\usefonttheme[onlymath]{serif}
\usepackage{anyfontsize}

\input{package_diapo}
\input{config_diapo_TIPE}
\usepackage{svg,relsize}

\usepackage[
	type={CC},
	modifier={by-nc-sa},
	version={3.0},
]{doclicense}

\usepackage{color}
\definecolor{deepblue}{rgb}{0,0,0.5}
\definecolor{deepred}{rgb}{0.6,0,0}
\definecolor{deepgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\usepackage{listings}
% Python style for highlighting
\newcommand\pythonstyle{\lstset{
		language=Python,
		basicstyle=\ttm,
		morekeywords={self},              % Add keywords here
		keywordstyle=\ttb\color{colorE},
		emph={MyClass,__init__},          % Custom highlighting
		emphstyle=\ttb\color{deepred},    % Custom highlighting style
		stringstyle=\color{deepgreen},
		frame=tb,                         % Any extra options here
		showstringspaces=false,
		numbers=left,
}}

% Python environment
\lstnewenvironment{python}[1][]{\pythonstyle\lstset{#1}}{}
\newcommand\pythonexternal[2][]{{
		\pythonstyle
		\lstinputlisting[#1]{#2}}}

\begin{document}
	\fontfamily{cmr}\selectfont\small
	\input{config_tikz}
	\captionsetup[sub]{font=tiny}
	
	\newcommand{\link}[1]{\href{#1}{#1}}
	\newcommand{\gaus}[2]{#2*(878/323)^(-((x-#1)/1.5)^2)}
	
	\setSmallFootline
	\begin{frame}
		\vspace{7cm}
		{\tiny\color{gray}%
			\hfill Le code source de ce TIPE est attaché à ce PDF.%
			\\\hfill Toutes les illustrations ont été réalisé par les auteurs de ce TIPE.\smallskip%
			\\\hfill Projet sous license Creative Commons%
			\\\hfill\doclicenseImage[imagewidth=2cm]%
		}%
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\begin{center}%
			\vspace{1cm}
			{\Large TIPE 2022-2023 : La ville}\medskip\\
			{\fontfamily{ptm}\selectfont\textbf{Localisation d'appareils en utilisant les points d'accès wifi environnants}}
			\vspace{1cm}\\
			\centerline{Leroux Benoit \& Harter Louis-Max}
			
			
		\end{center}%
	\end{frame}
	
	\setDefaultFootline
	\section{Présentation}
	\subsection{Géolocalisation par satellites}
	\begin{frame}\frametitle{Les satellites pour nous géolocaliser}
		\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
			\node[scale=0.3, anchor=south west] at (7.5, -7.5){
				\input{images/satellite.pdf_tex}
			};
		\end{tikzpicture}
		\vspace{-0.4cm}
		\begin{outline}
			\1 Envoie d'un signal electromagnétique
			\2 $1,2~GHz$ d'acquisition brute\\$300m$ par nanoseconde de décalage
			\2 $50~bit.s^{-1}$ pour les éphémérides (tables astrologiques)
			\2 Signal chiffré \& broulliage\pause
			
			%\1 Plusieurs constélations
			%	\2 Fin $1960$, GPS avec 31 satellites
			%	\2 2016, système Européen Galiléo avec 24 satellites
			%	\2 $\approx$ 122 satellites pour la localisation
			\1 Un précision variable
			\2 6 à 12m pour le système GPS (1960)
			\2 20 à 40cm avec le système Galiléo (2016)
		\end{outline}
	\end{frame}
	
	
	\subsection{Géolocalisation par wifis}
	\begin{frame}\frametitle{Localisation par wifi}
		\begin{columns}[T]
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{outline}
					\1<1-> Identifiant par addresse BSSID / MAC
					\1<2-> Puis utilisation du débit
					\1<3-> Qui n'est pas forcément linéraire
				\end{outline}
				
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{figure}[T]
					\centering
					
					\resizebox{0.8\linewidth}{!}{
						\begin{tikzpicture}[blend group=multiply]
							\begin{scope}[blend group=hard light]
								
								\only<1>{
									\wifiSimple{0}{0}{1.4}{colorA}
									\wifiSimple{1.2}{0.2}{0.8}{colorB}
									\wifiSimple{0.2}{1.2}{1}{colorC}
									
									\wifiSimpleBorder{0}{0}{1.4}{w1}
									\wifiSimpleBorder{1.2}{0.2}{0.8}{w2}
									\wifiSimpleBorder{0.2}{1.2}{1}{w3}
									
									\draw (w1) + (-0.4, -0.2 ) node[scale=0.4] {F8:9E:28:7A:F1:04};
									\draw (w2) + (   0, -0.2 ) node[scale=0.2] {D0:4D:C6:9E:04:A0};
									\draw (w3) + (   0,  0.35) node[scale=0.3] {82:07:CD:7F:66:E2};
								}
								
								\only<2>{
									\wifiParfait{0}{0}{1.4}{colorA}
									\wifiParfait{1.2}{0.2}{0.8}{colorB}
									\wifiParfait{0.2}{1.2}{1}{colorC}
									
									\wifiParfaitBorder{0}{0}{1.4}{w1}
									\wifiParfaitBorder{1.2}{0.2}{0.8}{w2}
									\wifiParfaitBorder{0.2}{1.2}{1}{w3}
								}
								
								\only<3>{
									\wifi{0}{0}{1.4}{colorA}
									\wifi{1.2}{0.2}{0.8}{colorB}
									\wifi{0.2}{1.2}{1}{colorC}
									
									\wifiBorder{0}{0}{1.4}{w1}
									\wifiBorder{1.2}{0.2}{0.8}{w2}
									\wifiBorder{0.2}{1.2}{1}{w3}
								}
							\end{scope}
						\end{tikzpicture}
					}
					\caption{Triangulisation par réseaux wifis.}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	
	
	\section{En théorie}
	\subsection{Interpolation : Shepard}
	
	\begin{frame}\frametitle{Interpolation : Méthode de Shepard}
		Soit $n$ points d'abscisses $x_i$ et d'ordonnées $f(x_i)=f_i$.\bigskip
		\begin{center}
			\onslide<2->{%
				$f(x) = \dfrac{\sum\limits_{i=1}^n f_i\text{\textcolor{colorA}{coef}}_i(x)}{\sum\limits_{j=1}^n~~ \text{\textcolor{colorA}{coef}}_j(x)}$%
			}%
			\onslide<3->{\hspace{1cm} 
				avec $\text{\textcolor{colorA}{coef}}_i(x) = \dfrac{1}{|x-x_i|}$%
			}
		\end{center}
		
		\begin{figure}
			\centering
			\resizebox{0.8\linewidth}{!}{
				\begin{tikzpicture}
					\begin{axis}
						\addplot[
						mark=*, only marks, colorA
						] file {plots/scatterBase.dat};
						
						\only<4>{					
							\addplot[no marks] file {plots/Shepard1.dat};
						}
					\end{axis}
				\end{tikzpicture}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\newcommand{\shepard}[2]{
		\begin{subfigure}{0.45\textwidth}%
			%\centering%
			\resizebox{0.9\linewidth}{!}{%
				\begin{tikzpicture}%
					\begin{axis}%
						\addplot[%
						mark=*, only marks, colorA%
						] file {plots/scatterBase.dat};%		
						\addplot[no marks] file {#1};%
					\end{axis}%
				\end{tikzpicture}%
			}%
			\caption*{#2}%
		\end{subfigure}%
	}
	
	\begin{frame}\frametitle{Interpolation : Shepard}
		La méthode de Shepard est généralisable pour toute puissance $p>0$ avec $\text{\textcolor{colorA}{coef}}_i(x) = (|x-x_i|)^{-p}$
		%\vspace{-0.5em}
		\setlength{\belowcaptionskip}{0.2\baselineskip}
		\begin{figure}%
			\hfill%
			\shepard{plots/Shepard0.5.dat}{$p=0.5$}%
			\hfill%
			\shepard{plots/Shepard1.dat}{$p=1$}%
			\hfill%
		\end{figure}
		\begin{figure}
			\hfill%
			\shepard{plots/Shepard2.dat}{$p=2$}%
			\hfill%
			\shepard{plots/Shepard3.dat}{$p=3$}%
			\hfill%
		\end{figure} % -> Généralisation avec la norme pour un espace de plus grande dimension
	\end{frame}
	
	\pgfplotsset{compat=newest,
		%scale only axis=true,
		every axis/.style={
			axis line style={thick,->,>=latex, shorten >=-.4cm},
			xtick={0,0.5,...,2}, xticklabels={},
			ytick={0,0.5,...,2}, yticklabels={},
			extra y ticks={-0.5,0,1,2},
			extra x ticks={1,2},
			xmin=0, xmax=2,
			ymin=-0.6, ymax=2,
			%restrict y to domain=0:3,
			axis x line=bottom,
			axis y line = middle,
			axis lines=middle,
			xlabel={\footnotesize$r$},
			ylabel={\footnotesize$\phi(r)$},
			axis equal image,
			xlabel style = {at={(ticklabel* cs:1)}, shift={(25pt, 0pt)}, anchor=north east},
			ylabel style = {at={(ticklabel* cs:1)}, anchor=south west},
		},
	}
	
	
	\subsection{Interpolation : RBFs}
	\begin{frame}\frametitle{Radial Basis functions}
		Fonction $\Phi:\mathbb{R}^b \mapsto \mathbb{R}$ dont la valeur ne dépend que de la distance entre son paramètre et un centre $c$ : $\Phi_c(x)=\phi(||x - c||)$.
		\\Pour tout ensemble $\{x_k\}_{k=1}^n$ les fonctions $\Phi_{x_k}$ doivent être linéairement indépendantes.
		
		\pause
		\begin{columns}[T]
			\begin{column}{0.4\linewidth}
				\begin{figure}[t!]
					\centering
					\resizebox{\linewidth}{!}{
						\begin{tikzpicture}
							\begin{axis}[xmin=0, xmax=2, ymin=-0.6, ymax=2]
								\addplot[smooth, colorA] {(878/323)^(-\x^2)};
								\addplot[smooth, colorB] {(1 + x^2)^(-1)};
								\addplot[smooth, colorC] {1/((1 + x^2)^(-1))};
								\addplot[smooth, colorD, samples=100] {x^2*ln(x)};
								\addplot[smooth, colorE] {x^3};
							\end{axis}
						\end{tikzpicture}
					}
				\end{figure}
				\vspace{1cm}
			\end{column}
			\begin{column}{0.6\linewidth}
				\vspace{1cm}
				\footnotesize
				Divers RBF :
				\\${\color{colorC}\bullet}$ Multiquadratique inverse : $\frac{1}{\sqrt{1 + r**2}}$
				\\${\color{colorE}\bullet}$ Polyharmonique : $r^k, k=1,3,5,...$
				\\${\color{colorD}\bullet}$ Polyharmonique : $r^k\text{ln}(r), k=2,4,6,...$
				\\${\color{colorB}\bullet}$ Mutilquadratique : $\sqrt{1 + r**2}$
				\\${\color{colorA}\bullet}$ Gaussienne : $e^{-r^2}$
				\vfill
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	\pgfplotsset{compat=newest,
		every axis/.style={
			axis line style={thick,->,>=latex, shorten >=-.4cm},
			xtick={1,2,...,14}, xticklabels={},
			ytick={1,2,...,5},  yticklabels={},
			xmin=0, xmax=14,
			ymin=0, ymax=5,
			axis x line=bottom,
			axis y line = middle,
			axis lines=middle,
			xlabel={\footnotesize$r$},
			ylabel={\footnotesize$\phi(r)$},
			axis equal image,
			samples=100,
			xlabel style = {at={(ticklabel* cs:1)}, shift={(25pt, 0pt)}, anchor=north east},
			ylabel style = {at={(ticklabel* cs:1)}, anchor=south west},
			axis on top,
		},
	}
	
	\begin{frame}\frametitle{Radial Basis functions : Mise en pratique}
		\vspace{0.9cm}
		\begin{figure}[c!]
			\centering
			\resizebox{0.9\linewidth}{!}{
				\begin{tikzpicture}
					\begin{axis}[xmax=14]
						\addplot[
						mark=*, only marks, colorA, mark size=2pt
						] file {plots/scatterBase.dat};
						\only<1>{
							\addplot[colorB, smooth, domain=0:14] {\gaus{4}{3}};
							\addplot[colorD, smooth, domain=0:14] {\gaus{9}{3}};
							\addplot[colorA, smooth, domain=0:14] {\gaus{2}{1}};
							\addplot[colorC, smooth, domain=0:14] {\gaus{7}{2}};
							\addplot[colorE, smooth, domain=0:14] {\gaus{12}{4}};
						}
						
						\only<2>{
							\addplot[colorb, smooth, domain=0:14] {\gaus{4}{3}};
							\addplot[colord, smooth, domain=0:14] {\gaus{9}{3}};
							\addplot[colora, smooth, domain=0:14] {\gaus{2}{1}};
							\addplot[colorc, smooth, domain=0:14] {\gaus{7}{2}};
							\addplot[colore, smooth, domain=0:14] {\gaus{12}{4}};
							
							\addplot[colorA, smooth, domain=0:14]%
							{\gaus{2}{1} + \gaus{4}{3} + \gaus{7}{2} + \gaus{9}{3} + \gaus{12}{4}};
						}
						
						\only<3>{
							\addplot[colorb, smooth, domain=0:14] {\gaus{4}{2.88}};
							\addplot[colord, smooth, domain=0:14] {\gaus{9}{2.67}};
							\addplot[colora, smooth, domain=0:14] {\gaus{2}{0.51}};
							\addplot[colorc, smooth, domain=0:14] {\gaus{7}{1.49}};
							\addplot[colore, smooth, domain=0:14] {\gaus{12}{3.95}};
							
							\addplot[colorA, smooth, domain=0:14]%
							{\gaus{2}{0.51} + \gaus{4}{2.88} + \gaus{7}{1.49} + \gaus{9}{2.67} + \gaus{12}{3.95}};		
						}
					\end{axis}
				\end{tikzpicture}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Résolution d'un systèmes}
		\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
			\node[scale=0.7, anchor=north east] at ($(current page.north east)+(-0.3cm,-1.5cm)$){
				\begin{tikzpicture}
					\begin{axis}[xmax=14]
						\addplot[
						mark=*, only marks, colorA, mark size=2pt
						] file {plots/scatterBase.dat};
						
						\addplot[colorb, smooth, domain=0:14] {\gaus{4}{2.88}};
						\addplot[colord, smooth, domain=0:14] {\gaus{9}{2.67}};
						\addplot[colora, smooth, domain=0:14] {\gaus{2}{0.51}};
						\addplot[colorc, smooth, domain=0:14] {\gaus{7}{1.49}};
						\addplot[colore, smooth, domain=0:14] {\gaus{12}{3.95}};
						
						\addplot[colorA, smooth, domain=0:14]%
						{\gaus{2}{0.51} + \gaus{4}{2.88} + \gaus{7}{1.49} + \gaus{9}{2.67} + \gaus{12}{3.95}};					
					\end{axis}
				\end{tikzpicture}
			};
		\end{tikzpicture}
		\onslide<2->{
			\\Définition d'une interpolation :\medskip
			\begin{outline}
				\1 $\forall i \in\llbracket 1,n\rrbracket, ~~\widetilde{f}(x_i) = f_i$\smallskip
				\1 $\widetilde{f}(x) = \sum\limits_{i=1}^{n}w_i\phi(||x-x_i||)$
			\end{outline}
		}
		\vspace{1cm}
		
		\onslide<3->{
			\alt<4>{
				$$
				\begin{bmatrix}
					\phi_{1,1} & \phi_{1,2} & \cdots & \phi_{1,n} \\
					\phi_{2,1} & \phi_{2,2} & \cdots & \phi_{2,n} \\
					\cdots     & \cdots     & \ddots &            \\
					\phi_{n,1} & \cdots     &        & \phi_{n,n} \\
				\end{bmatrix}
				\begin{bmatrix}
					w_{1,1} & w_{1,2} \\
					w_{2,1} & w_{2,2} \\
					\vdots\\
					w_{n,1} & w_{n,2} \\
				\end{bmatrix}
				=
				\begin{bmatrix}
					f_{1,1} & f_{1,2} \\
					f_{2,1} & f_{2,2} \\
					\vdots\\
					f_{n,1} & f_{n,2} \\
				\end{bmatrix}
				$$
			}{
				$$
				\begin{bmatrix}
					\phi_{1,1} & \phi_{1,2} & \cdots & \phi_{1,n} \\
					\phi_{2,1} & \phi_{2,2} & \cdots & \phi_{2,n} \\
					\cdots     & \cdots     & \ddots &            \\
					\phi_{n,1} & \cdots     &        & \phi_{n,n} \\
				\end{bmatrix}
				\begin{bmatrix}
					w_{1}  \\
					w_{2}  \\
					\vdots \\
					w_{n}  \\
				\end{bmatrix}
				=
				\begin{bmatrix}
					f_{1}  \\
					f_{2}  \\
					\vdots \\
					f_{n}  \\
				\end{bmatrix}
				$$
			}
			$$\Phi w=f$$
		}
	\end{frame}
	
	\subsection{Paramétrage des RBFs}	
	\newcommand{\plotEpsilon}[6]{
		\resizebox{0.9\linewidth}{!}{%
			\begin{tikzpicture}%
				\begin{axis}[xmax=14]%
					\addplot[mark=*, only marks, colorA, mark size=2pt%
					] file {plots/scatterBase.dat};%
					\addplot[colorb, smooth, domain=0:14] {\gaus{4}{#2}};%
					\addplot[colord, smooth, domain=0:14] {\gaus{9}{#4}};%
					\addplot[colora, smooth, domain=0:14] {\gaus{2}{#1}};%
					\addplot[colorc, smooth, domain=0:14] {\gaus{7}{#3}};%
					\addplot[colore, smooth, domain=0:14] {\gaus{12}{#5}};%
					\addplot[colorA, smooth, domain=0:14]%
					{\gaus{2}{#1} + \gaus{4}{#2} + \gaus{7}{#3} + \gaus{9}{#4} + \gaus{12}{#5}};%
				\end{axis}%
			\end{tikzpicture}%
		}%
		\caption*{$\mathcal{E}$ = #6}%
	}
	\begin{frame}\frametitle{Radial Basis functions : Mise en pratique}
		\begin{columns}[T]
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{figure}[t!]
					\centering%
					\renewcommand{\gaus}[2]{####2*(878/323)^(-((x-####1)*1)^2)}%
					\plotEpsilon{0.95}{2.98}{1.95}{2.96}{4.0}{1}%
				\end{figure}
				\vspace{0.5cm}
				$$\phi(r) = e^{-(\mathcal{E}r)^2}$$
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{figure}[t!]
					\centering%
					\renewcommand{\gaus}[2]{####2*(878/323)^(-((x-####1)/3)^2)}%
					\plotEpsilon{-1.78}{4.44}{-1.22}{2.33}{3.22}{$\frac{1}{3}$}
				\end{figure}
				\vspace{-0.5cm}
				\begin{figure}[t!]
					\centering%
					\renewcommand{\gaus}[2]{####2*(878/323)^(-((x-####1)*2/3)^2)}%
					\plotEpsilon{0.51}{2.89}{1.49}{2.67}{3.95}{$\frac{2}{3}$}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	
	
	\begin{frame}\frametitle{Approximation}~
		Erreur de l'interpolation : $||\Phi w - f||$
		\\Mesure de l'homogénité des coefficients : $||w||$
		\\$\to$ On pose $E(w) = ||\Phi w - f||^2 + \lambda ||w||^2, \lambda\in\mathbb{R}$.
		\\Pour minimiser $E(w)$, sa dérivée doit être nulle :
		\begin{align*}
			\dfrac{\partial E}{\partial w} = 0 & \iff 2\Phi^T(\phi w - f) + 2\lambda w = 0        \\
			& \iff (\Phi^T\Phi + \lambda I)w = \Phi^T f        \\
			& \iff w = (\Phi^T \Phi + \lambda I)^{-1} \Phi^T f \\
		\end{align*}~
	\end{frame}
	
	\section{En pratique}
	\subsection{Domicile}
	\begin{frame}\frametitle{Visualisation de la qualité d'un signal wifi en intérieur}
		~
		\begin{figure}[c]
			\centering
			\resizebox{0.9\linewidth}{!}{
				\begin{tikzpicture}
					\node (image) at (0,0) {
						\includegraphics[width=\textwidth]{images/maison_rbf.png}
					};
					\begin{scope}[shift={(-5.5,-4.6)},scale=1.7]
						\begin{axis}[xmin=-15, xmax=0, ymin=-11, ymax=0, axis line style={draw=none}, style={draw=none}, extra y ticks={}, xlabel={}, ylabel={}]
							\addplot[mark=*, only marks, colorA] file {plots/scatterSpotsBases.dat};			
							\node[fill=colorC, circle, scale=0.45] (wifi) at (-6.3, -5) {};
						\end{axis}
					\end{scope}
				\end{tikzpicture}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}

	\begin{frame}\frametitle{Distance trouvée}
		{\footnotesize $\text{Heatmap}= \text{Moyenne}(\text{Différence}(Signal~détecté,~Signal~estimé))$}\pause
		\begin{figure}
			\centering
			\resizebox{0.9\linewidth}{!}{
				\pythonexternal{position.py}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}

	\begin{frame}\frametitle{Distance trouvée}
		\begin{figure}
			\centering
			\resizebox{0.9\textwidth}{!}{%
				\newcommand{\gr}[1]{\gradientcell{####1}{3.6}{6.6}{colorB}{colorC}{50}}
				\newcommand{\cc}[1]{\cellcolor{gradient####1}}
				\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|}\cline{2-8} 
					\multicolumn{1}{c|}{} & Gaussienne & Inverse & Quintique & Multiquadrique & Linéaire & Thin plate & Cubique\\\hline
					Quadratic&\cc{0}3.7 & \cc{0}3.7 & \cc{0}3.9 & \cc{0}3.7 & \cc{1}4.1 & \cc{1}4.1 & \cc{1}4.0\\\hline
					Arithmetic&\cc{0}3.9 & \cc{1}4.0 & \cc{1}4.0 & \cc{1}4.0 & \cc{1}4.2 & \cc{1}4.0 & \cc{1}4.0\\\hline
					Geometric&\cc{1}4.2 & \cc{2}4.5 & \cc{1}4.2 & \cc{3}4.7 & \cc{2}4.5 & \cc{3}4.6 & \cc{3}4.7\\\hline
					Harmonic&\cc{2}4.5 & \cc{2}4.4 & \cc{6}5.4 & \cc{6}5.6 & \cc{5}5.2 & \cc{7}5.8 & \cc{10}6.5\\\hline
				\end{tabular}
			}
			\caption{Ecart moyen minimal selon la moyenne et le RBF utilisé.}
		\end{figure}
		
		Les moyennes utilisées sont de la forme $\sqrt[p]{\frac{1}{n}\sum\limits_{i=1}^n x^p_i}$ avec :
		\begin{outline}
			\1 $p=-1$ Moyenne harmonique
			\1 $p \to 0$ Moyenne géométrique
			\1 $p=1$ Moyenne arithmétique
			\1 $p=2$ Moyenne quadratique
		\end{outline}
		$\Longrightarrow 1400$ simulations ! 
	\end{frame}
	
	\subsection{Centre commercial}
	\begin{frame}\frametitle{Centre commercial}
		Précision de 13m en moyenne
	\end{frame}
	
	\section{Raisonnement inverse}
	\subsection{Localiser un appareil}
	\begin{frame}\frametitle{Localiser un appareil}
		A venir.
	\end{frame}
	
	\subsection{Ethique}
	\begin{frame}\frametitle{D'autres projets existants ?}\bigskip
		{\centering \guillemotleft~\textit{Les services de localisation Google, quant à eux, exploitent des informations fournies par les réseaux Wi-Fi à proximité, les réseaux mobiles et les capteurs des appareils pour déterminer la position de ces derniers.}~\guillemotright
		}
		\\\hspace{3cm}{\tiny \link{https://policies.google.com/technologies/location-data} 26/08/2022}\pause
		\vspace{1cm}
		L'application WifiRttScan permet de localiser un appareil avec 1 à 2m de précision sous certaines contraintes.
	\end{frame}
	
	\begin{frame}\frametitle{Dans le monde}
		\vspace{0.5cm}
		\begin{figure}
			\centering
			\resizebox{\linewidth}{!}{
				\only<1>{\includegraphics{images/Wiggle1}}
				\only<2>{\includegraphics{images/Wiggle2}}
				\only<3>{\includegraphics{images/Wiggle3}}
				\only<4>{\includegraphics{images/Wiggle4}}
			}
			\caption{\hfill Crédit : Wigle.net}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\section{Conclusion}
	\begin{frame}\frametitle{Conclusion du TIPE}
	\end{frame}
	
	\subsection{Questions}
	\begin{frame}{}
		Avez-vous des questions ?
	\end{frame}
	
	\setNoTotalNumberFootline
	\begin{frame}
		\begin{outline}
			\0 \textbf{Structure des données :}
			\1 Les scans
			\2 Date, position, description
			\2 Les informations wifis détectées
			\1 Les wifis détectés
			\2 BSSID/SSID, qualité du signal, débit du signal
		\end{outline}\pause~\vspace{0.3cm}\\
		\begin{outline}
			\0 \textbf{Compléxité :}
			\1 Résolution d'un système de $n$ équations : $O(n^3)$
			\1 Évaluation des $n$ fonctions d'interpolations $O(n)$
		\end{outline}
	\end{frame}
\end{document}